[KPOP]毒撚64記念可以唔出嚟,6月9 號一定要出嚟!

屌你老母忍夠你垃圾政府[諸多無恥,不知所謂]既借口去出賣香港...

我話俾你地班奶共狗官同保蝗黨聽:

毒撚都有尊嚴咖!聽日就話俾你班撚樣知:
香港仲係香港人既!唔係啲仆街賤種大媽落嚟跳老舞既!
你啲撚樣選擇性盲目,唔代表我地要跟從!
6月9 日我要出嚟屌你老母,反送中!

各位毒撚們,6月9日不見不散!